特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

Wecook煮意網

澳洲穀飼斧頭扒！1200g！賣192蚊咋！

小秘訣：
要按到去埋單個位，係總數果到先見到有半價

原價

半價

hi 蚊哥，big fan here

#3

#4

#5

蚊爺幾時開波

放過塊牛,你個銀包同你個胃啦

唔洗睇user name都知係蚊爺

食咁多肉會唔會屙唔到屎

牛扒專家上次教解凍 今次教上網買

留名父親節果日入返黎睇

今日開始煮，去到父親節正日啱啱好有得食

屌 太早入黎 我聽晚先入番黎

LM 食宵夜

嘩屌 今晚又幾點先食得
LM

今次買定幾多打壽司？

留言等宵夜

放定先

冇得叫佢切簿D?咁大塊好難煎

今晚8點搵人叫我，唔該

LM

又殘害啲牛牛

留名待笑

係咪用嚟聽朝做早餐？

留定名，聽日返黎睇

煮到今晚

留名睇煮到12:00a.m

賣得唔係平, D貨品又無清楚描述唔清晰, 種類又少

垃圾扒 送都唔撚要啦

食壽司啦

記住買埋壽司同烏冬

聽晚呀?

留名

係咪煮到父親節先有得食

其實蚊蚊蚊就係斧頭扒批發商太子

今次個Friend 嚟唔嚟

幾點有得食

留名12點睇

lm

留名等宵夜

Strong post leave name
今次係咪等個仔大個咗煮俾你食？

早左三日入黎

LM
過兩日先入返嚟睇成品

係咪royal級先

你而家開始解凍 今晚先有機會食
如果唔係留返 你做早餐啦

有無多春魚？

壽司有冇半價?

打手post

不能只有我看到

煮到父親節

會唔會用恆溫慢煮？

請不要玩弄食物

下禮拜返嚟睇下舊肉

留個靚名

快 D update la

royal級

又食腸

我又聽到隻牛喊喇
Between 我今晚12點再上嚟睇

Lm今日宵夜睇啱啱好

蚊爺又開post介紹人食宵夜

牛牛鬼見愁

後日再嚟睇下食得未

留名睇中高速解凍大法同45度慢熟斧頭扒

btw，買左一盤壽司旁身未?

留名！

今晚食咩壽司

諗住幾點叫朋友上黎食

又斧頭扒

父親節個日有得睇未 我個日先再入黎睇

lm 今晚宵夜先有得食

啲烏冬食哂未？

屌 又黎啦

留個靚名。。聽朝應該有得睇

三蚊

睇標題就知係蚊蚊蚊

特發

又黎

留名聽朝睇成品圖

留名學解凍

斧頭扒 = 蚊蚊蚊 = 斧頭扒

好！留名聽朝六點半食

等食宵夜

今次試下用 10 度嘅水慢煮 我一年之後再返黎睇呢個 post 餓死你個 frd 啦

有冇烏冬

等到父親節

大埔梁九記平過晒

留個名待笑

Lm

斧頭扒專家

蚊哥煮食實錄

10/6
1400 網上購買斧頭扒

11/6
1050 斧頭扒送抵
1830 開始解凍斧頭扒 (室溫30℃)
2045 食腸仔
2220 食壽司
2330 食烏冬

12/6
0030 開始慢煮斧頭扒 (溫水40℃)
0600 繼續慢煮斧頭扒 (溫水50℃)
0840 食蛋撻
1200 加快慢煮斧頭扒 (溫水55℃)
1400 加以慢煮斧頭扒 (流動溫水55℃)
1830 調味落鹽落迷迭香落胡椒
2000 煲薯仔切蘿蔔
2100 邀請朋友上門品嚐
2210 食水果
2300 炙燒斧頭扒

13/6
0045 切斧頭扒
0130 食斧頭扒
0300 準備選購下次特惠斧頭扒

等今晚再睇

咁快開定post
後日先有得食啦

明知未開始煮都入左黎

煮牛扒好簡單
煎2野就rare
煮熟晒就well done
邊有可能會唔識煮

室溫解凍

大家冷靜
唔好催

蚊爺唔會令大家失望

較左鬧鐘
訓前睇

買定壽司 煮個烏冬 抆定pat芥辣 訓翻個覺 聽朝塊扒就解凍完啦

留名
我準備好㗎啦蚊哥

提我下年父親節返黎睇

留名睇今晚食乜嘢壽司

記得買多啲烏冬畀你個friend食

壽司烏冬準備好未

蚊大師
我係你忠實fan 希望你今次唔好中速解凍

見到斧頭扒就知係你啦蚊蚊哥
我下星期再返過嚟，等我呀

買左電鋸鋸骨未

上碟果陣先叫我

留個靚名
未睇名就有預感係你

放過個爐啦

睇樓主煮牛睇到上撚左癮

咁早煮早餐呀

買哂

賣哂

留名 父親節再入黎睇

買返塊跟蚊爺學野

樓主呢

lm聽晚睇

早餐？

放過啲扒啦

訓陣先
訓醒再入黎

Sor 我過兩日再入返黎

慢煮機特價喎

係咪高溫甜，中溫準，低溫勁先？

D肉送黎係急凍定已解凍?

留定名
父親節再番黎

會唔會1001完樓主都未煮好

等出年父親節睇

蚊蚊蚊大師叫你地買咋
佢都無買 成班人咁high做咩

蚊爺煮比伯友食???

蚊大師落單未，LM睇薯仔蘿蔔烏冬

出番去先 過兩日入番黎

開始解凍未

叫左壽司未

快啲叫定壽司先啦

大家唔好推咁快，如果唔係開第二個post都蚊爺都未煮好

今晚係咪食完壽司就完?

落左單未？

蚊爺

屌 又黎
聽朝6點食得未

邊有話煮
成班閱讀拎1?

樓主好鍾意食腸

留個靚名 下個禮拜翻黎

見到標題都估到

都唔知乜野叫特發
仲要開左個post就走左去

我已經等咗一陣先再入嚟睇
蚊哥呢

樓主廚神求教學

買少幾塊斧頭扒，就可以儲夠首期買樓

沒有斧頭扒
就沒有人生

Live左, 都知出事了

有方法架,室溫解凍

浴缸流水式解凍

未追post
解咗凍未？

唔洗等啦
都未送到過黎

真係父親節先有得食

屌
成班巴打等咗成日

欣賞你的堅持 加油！

你唔一早講

推佐咁多個鐘先講

又好似真係冇話過會煮

父親節之前煮唔煮得完？

LM 出年父親節睇

今次醒喎預早一星期買定解凍

點會等成日
識睇一定係而家1am先入嚟睇

蚊哥一開post 已經2樓秒回，屌宜家入嚟睇，乜柒都冇

蚊b, 你又創紀錄喇

瞓前望望
完
聽日再黎

慢煮幾多度到父親節啱啱好食得？

蚊gor ho ball

啲農夫仲種緊舊斧頭扒，慢慢等秋季收成

摘了鮮花，然後種出斧頭扒

幾時先送到？

可以睇住hunter大結局食扒，蚊哥識玩

求救🆘

到佐啦
但好似全部都係冰鮮牛黎
但我未得閒煮
可唔可以放落冰隔變急凍牛？可以放耐啲？

放住喺浴缸先啦

12,13號過期 仲想放耐D?

牛到咗，開始計時

笑撚死我
你一餐煮哂佢啦

I can eat all that

預埋我

我係咪早左成個禮拜入黎

呢兩日煮完拎去金鐘m記派
想親身睇下蚊爺真身

包浴缸牛扒室

早左成個月

今日開始解涷差唔多㗎啦

用個洗手盤慢煮煮到星期六咪得

留明聽晚宵夜睇

煮得黎都過期啦

聽日就有得食

煮緊唔算過期

冇扒乜你開post把托呀？

今晚再黎睇

琴晚開post到今日晚飯時間都未開始煮

可唔可以邀請我黎食 我最多帶埋睡袋訓一晚

今晚食咧兩個

仲唔快速解凍

摸下佢，好涼爽
即係未係時候
放多陣

今晚點煮法

到底過期係計佢煮嗰下定煮完嗰下

聽日見

諗住個post1日前應該有野睇既我錯啦

煮早餐？

買左腸仔 烏冬同壽司未

買咁多 但12號過斯

呢家先入 原來都未煮

等左一日都未見到煮好啲牛好失落

過期😬

幾時先煮

請大家食啦 好想試下你手勢

有無更新

Ready

煮百鳩幾人份，2047父新親節都無得食

粉紅salt

屌你仲未煮 掉柒左佢啦

開始喇

煮未呀

笑到我痴線

果然網上圖唔可信
好彩無買到

直播實錄

全新擺碟

屎汁伴碟

果幾舊蘿蔔

仲有條腸
想點撚樣呀

1day前開post 21min前擺碟

特發
有幾發

蚊蚊蚊煮扒
煎完一塊又一塊
蚊蚊蚊煮扒
心想事成更歡喜
發呀

Yo粉紅色我最愛

大師今次唔整紅酒汁

蚊巴 差唔多係時候要剪指甲

點解今次又正常咁多? 唔再用牛油起鑊

牛枊

好乾喎蚊巴

配生紅蘿蔔

感覺啲肉質唔靚

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

睇個樣好柴皮下,.....應該好UN

唔un
好易咬

咪做大曬鬼

好撚生

好似舊屎

後面舊飯

33度室溫解凍法解得黎都差唔多

唔怪得減價啦

咁少圖

屌你老味 舊牛柳咁厚煎得一陣 肯定入面未熱

我都係呢間訂左 但未送到
性價比高？
樓主仲有幫襯開邊間？

痴線 中間仲係生 我肯定食落有啲位仲係凍
話時話另一塊呢

牛柳咁厚要入焗爐焗一焗 入面先唔會咁生

屎汁伴屎

Hello 無圖...

呢兩塊野質素一般

我以為上面果塊已經熟咗.......
唔撚掂喎

我一拆袋就影，所以好似俾人打到腫佐咁色
肌肉中含有的「肌紅蛋白」本身是深紫色，在肉品被切開後，肌紅蛋白中的鐵質會和空氣接觸，轉化成氧化肌紅蛋白（Oxymyoglobin），顏色就會變成明亮的櫻桃紅

你煎果時都仲係咁嘅色

想請問大概好似樓主薄個塊牛扒7成熟大概要煎幾耐

其他果d仲未整？
趕唔切啦wo

網上買扒無得揀實中伏
仲要得兩三日期

首先解凍到依家室溫30度
咁你煎8分鐘
每邊一分鐘反一次
火力頭兩分鐘全開
之後轉中間偏大火兩分鐘
再轉中火煎煎4分鐘

高級扒黎，冰鮮扒
放佐落冰格降級做急凍扒
可以放多好耐
仲要係真空包裝 無咩菌

我忍唔住冇等佢變色就煎
因為我冇拆袋就完成佐解凍程序

斧頭扒幾吋厚

目測三呎厚

三呎

半個人咁厚